以武抗黑, 絕非獅鳥!

好多手足會用私了/獅鳥嚟形容前線手足英勇抗黑嘅義舉,一嚟未能彰顯手足嘅正當性,二嚟外媒照報嗰陣實在唔好睇。

名不正則言不順。手足做嘅係以武抗黑,以武制暴。係大義所在,絕非一己私怨。

另附元朗事件真相:

感謝一眾勇武義士無私付出,感謝 First Aid 手足堅守崗位,每一次出嚟夢遊,因為有你哋,每次有手足受傷之後都好快得到幫助, 洗傷口,包紮,甚至係CPR.仲好記得831,喺太子站外求班黑警畀佢入去救人嗰位FA, 多謝你哋一直嘅堅持同付出。

出過嚟夢遊嘅手足,請諗一諗每次有人受傷,暈低時,全場大叫first aid 嘅情境。FA手足咁耐嘅貢獻,救返幾多參與呢場革命嘅手足,相信大家都有目共睹。

大家都係手足, 如果有不滿, 大可以提醒對方點去改善,一齊努力,下次改進!

不指責,不割席,不分化,不篤灰。

推唔到

推

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

根本就係伸張正義!

支持義士止警暴,抗黑亂

不指責,不割席,不分化,不篤灰

名正言順

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

推上去

以武抗黑呀